少女裸跳好可疑，但更可疑既係...

係天水圍15歲頭中tg既同學仔仲未有消息呀點解可以冇人講冇人follow up
已經危殆左成個星期
送院時3/15、dilated pupil
你地係咪想佢俾恐怖分子火化左都冇人知？

點解可以冇人講

推呀

tui

兩單同時推

有冇醫護可以俾下料

有post講左情況穩定啦，無生命危險

佢啊哥想低調 from天水圍tg group

反而101荃灣健仔就真係未有消息

pish

推

👹

push

唔係穩定左啦咩？

你有冇搞亂佢同另外一個女仔？有冇呀哥想低調既link，因為就算家屬講話冇事都可能係陳彥霖母式收錢做野

唔好搞亂咁多單 佢係

可唔可以放下料

101

推下推下全部重要pk 唔見晒

From twitter

冇人提

Push

中共係香港實行緊殺、關、管，警暴只係其中一項管治手段

白痴仔，半婐仲信係自殺，聽一聽明居正再下結論

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

點解冇人理

我都想知

11月13日疑被催淚彈打中後腦的15歲男子亦仍然危殆，據了解仍然留醫。

仲危殆緊

仲有個將軍澳受傷男街坊

天水圍

宜家無幾耐醒咗
意識唔太清醒
有反應不過應該復原好辛苦

推到有人講為止

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

太多人死報唔曬

仲要覆診

仲有將軍澳阻曱甴被扑爆頭果位手足
唔知佢點呢

有無新消息？快啲起身

p牌幫推

點解周同學咁多人關注，哩位小朋友就不聞不問

想講好多浮屍跳樓等等都俾d狗一句無可疑帶過曬
有太多我地都唔記得曬
例如柴灣嗰單跳樓

有冇fc撚/醫護可以幫手

張圖design................

想知埋健仔中槍

將軍澳以一敵眾個手足呢？

大家要多啲為佢祈禱/祈福
唔好唔記得佢

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

推到有醫護見到 絕對唔可以不了了之

汁呢

更可疑嘅係 荃灣走咗個手足連係邊個都冇人知

推
上次聽到司機話佢不治 要fc啊屌

唔實際答得你

不過有好近既親人有辦法知道醫院ICU既事

咁叫你個親人放料HA secret fc啦，醫者仁心 唔係唔信你，但手足已經危殆左一個星期，唔可以你話醒左就放心...

救人

推
仲有心口中槍個位手足呢

問下佢家人有乜需要幫

可唔可以唔好話佢係裸跳